你肯為《蘋果動新聞》付幾多錢？ 讀者撐新聞有價

訂閱制果然係為收費舖路

唔收錢同你做新聞咩
係睇收幾多錢姐
香港人習慣左免費娛樂 公司唔使搵食咩

唔比錢 有太公，文匯，百份，星島，，信報，經濟日報，日月報，頭條，晴報，，都市日報，支01 你可以選 都算多選擇

要真相當然要錢啦，你想免費嘅走去睇大公報，我覺得一個月50以下都可以接受

太睇得起港豬

飲幾十蚊喜茶大把人排隊

比合理價錢買資訊就不了

你睇幾多乞兒post夾錢 netflix spotify switch上網 就知

證明689係大仆街

真心，就動新聞嚟講，片數往往係台蘋多過港蘋，質素又高啲，而且台蘋app嘅片頭廣告明顯比港蘋app少好多，港蘋個app本身又可能寫得唔好搞到成日hang hang哋甚或彈app

單單蘋果既立場，如果唔太貴既，梗係比啦

唔一個廣告都唔落既 收費咪合理
又賺廣告又收錢明顯係賺到盡 點合理

東方要收錢就屌佢老母

蘋果收就課金啦

日日用嘅whatsapp8蚊都唔肯俾嘅港豬會肯俾幾錢睇蘋果呢

但毒果經常帶頭用支那用語

戇鳩
實體報紙一直都係又賣廣告又收錢啦

所以咪淘汰左囉

無家庭PLAN 都幾貴...一屋幾個人, 每人一個月費

收費就唔可以有廣告

係俾錢我都俾有線
i-cable新聞最高質

屌呀 點解依篇又唔駛申請會員先睇得?
雙重標準

all rubbish党報

突破盲腸

垃圾報

除咗明報

師奶係唔會俾

不嬲唔睇

外國大部分大報/傳媒
Ft, wsj，Bloomberg
都係又出錢又賣廣告啦

哈哈哈 照你咁講咁youtube同埋google執柒左啦 免費app喎 實一蚊都無袋過落袋啦

華爾街日報電子版訂閱5年只係3百幾蚊港紙

ebay us有得訂

[Limited Time Offer]Wall Street Journal WSJ 5-Year PERSONAL Digital Subscription
100% BUYER SATISFACTION, SAFE&SECURE&FAST DILIVERY
Approx.
HKD 349.30

請班文盲做記者有咩質素可言 重學人收錢

我一蚊都唔會比

咁咪唔好睇lo 冇人迫你睇 你可以睇大公文匯支那01

蘋果動呢d成日嘩眾取寵搏views既新聞都好意思叫讀者付費
次次睇d內容都要自己二次過濾，搞埋d新假期乜乜物物
成個content farm咁
要俾錢我緊係俾有線，內容平實簡潔 不偏不倚
報新聞就報新聞

+1

蘋果真係好偉大 為左公義無賺過錢

屌你啦 賺個陣又唔見你拎出黎回饋社會
依加蝕水就亮劍拎住公義兩個字回血

俾錢睇垃圾
不如俾多D傳真社

以前伍公子同bomba時，無人咁講

好可憐

好明顯頭幾個覆係打手

毒果左膠新聞
又作又偏頗
收錢
港豬收錢睇八卦新聞啫

港共日日攞你錢去進貢支共

會俾錢
香港已經冇咩報紙反共

蘋果動好心改下個app 啲排版，學下端傳媒個啲咁，而家好撚唔user friendly

唔緊要呀
收囉 即del app
好簡單 冇所謂

咁既質素學人收錢 收撚皮啦

睇新聞都要反共？
睇新聞唔係要中立架咩？
利申:反共撚，69會上街

俾錢睇新聞唔係咩問題，但唔會係俾嚟睇蘋果囉

你係咪白痴

一開始定喺 $45－49
唔好貴過music app, 睇劇App
應該有幾多人支持

寧願睇課比傳真社

實體報紙被淘汰係因為smartphone興起太方便，明明就你知我知單眼佬都知，你偏偏話係因為廣告而被淘汰係想人當你戇鳩定摟屌？

個個人有唔同立場
愛國咪睇大公
我就睇蘋果既

你當我係啦
至少我睇新聞不嬲都睇中立嗰啲

講真個句
香港無一間公司抵幫架
垃圾公司仲學人收錢

唔接受d片無1080p

連登時事台

講到明係會收錢啦

我每日買蘋果日報，從未間斷。其實份報紙內容少，立場嚴重偏向泛民，儼如泛民黨報。但佢係唯一一份冇奶共嘅報紙，咁冇其他選擇咪繼續買。但動新聞真係差，我一早删咗，免費送都唔要。

要比錢唔比你啦
質素又唔係好 又成日老作野
上面好多打手

乜會有新聞係中立㗎

少睇蘋果，但蘋果存在的意義重大
如果訂閱費$100/month 左右都會支持

好心啦香港人，咩都要免費
有D野係要每付出的

唔俾錢大把選擇
過一兩年 文匯大公唔駛錢tim

你咁撚鐘意著數你咪拎囉

我就睇apple 明報 搭份信報
幾貴都買 新聞無價

樣樣訂閱都變成要錢, 如果有得 apple news+ 咁一堆想睇既有一個 bundle 咁既 package 一野訂晒就 ok, 逐樣個個都咁訂個價已經唔平, 變相一定有野要犧牲放棄

網上炒叫有價？

戇鳩啲講句yahoo新聞
自膠睇廢嘢

你試下一開始電話睇要收錢睇下個普及性會點
你咪收錢囉 自然會有其他野取代
On99以為唔睇你唔得？

泛民黨報 帶頭割蓆 用支那式中文詞語
而家又吹到上晒神枱

其實報紙一向都係要俾錢買, 樓主00後以為新聞唔駛錢?

以上洗腦報咪唔使錢囉，比都唔睇。

即係窮人冇得接收資訊
死左都唔知咩事

錢唔係問題，但如果方便D就好，例如喺7仔就咁買張卡

香港 Youtuber冇撚質素

你咪唔好睇apple囉，睇多啲文匯、上多啲大灣區啦。

3個月3蚊

為左保住一份被打壓既報紙
一定課金law

你用得佢服務就有責任比錢

點解蘋果日報都可以比連登仔神化

間接比左啦 無人睇邊個落廣告？

呢啲垃圾大中華蝗語報畀一蚊都多

$0

可以唔買
你繼續睇左膠報

屌那星 係都畀有線中國組 呢啲先係有用嘅資訊

一直睇開apple
但要比錢 $0

蘋狗日報反港獨，不了

唔通外國又要收錢

傳真社先高質

佢幫我出聲就話唶, 做咩要俾錢人消滅我自己?

幾蚊到幾十冇廣告都ok

蘋果：你係中國人呀屌

你係真蠢，一開始咪姐係而家，咪就係免費打咗頭陣嚟引人註咗冊先，無腦，諗到乜就講乜連實情係點都費事諗，蠢人見得多好少有你咁蠢

如果蘋果報導既野係真實，唔會偏袒一方既
收費又合理要俾錢無問題

睇完 comment，
發覺連登真係好撚多乞衣

買報紙咪仲貴
收費咪一個月幾十

你樓下看更都要錢請啦
何況記者

話晒大學畢業

合理就得喇，肥佬黎唔洗食飯咩？

買報紙仲撚貴 成班on99

淨係睇佔中立場仲企到依家已經值得比

問題係佢有心推蝗語，呢啲報紙一蚊都唔值得畀

剛打開動新聞第一頁

你會比錢睇邊條？

反共可以代表佢質素差？

如果真係咁就不了

咁老實講，收費唔貴都可能會俾既，其他垃圾報紙雜誌真係無可能俾

好多廣告喎

負評樓主果班賤種如果最後無比錢嘅話
即刻死全家

連登仔一講到錢就即刻諗到百幾樣缺點

$100內我會比

問美國繼續泵水囉，奶美報

一蚊賣一支牙簽，你都會咁諗

我都係買佢個即時新聞
動新聞冇咩睇開

我話一開始有電話呀 你搬左個龍門去邊呀

你咪叫佢收錢囉 你記住比多幾份添呀on9仔 一陣瀏覽量大跌 廣告都無人落 靠你捐款做白武士

睇落好多
但係全部都一撚樣

有需要未俾囉

其實可以接受！

打機課金月月清
到香港要有多一把監察聲音就一蚊都唔肯比

所以話香港無得救 就係咁解

你係咪戇鳩，你話叫我睇吓一開始電話睇要收錢會點，我咪答你蘋果根本就無一開始電話睇要收錢，係你喺到ff

講咗好多次係因為佢用蝗語，立場又大中華先反對畀錢

1個月 - $64
3個月 - $89
1年 - $689
我ok

覺得值咪比囉，不過香港人$8 whatsapp 都呱呱叫就冇討論價值.....

由頭到尾喺到ff當事實，瀏覽量跌又唔講會收到筆錢，廣告無人落又係你ff出嚟，成個廢老咁講嘢唔經大腦諗到乜當乜，紙媒衰退係因廣告而唔係smartphone興趣已經睇得出你唔會用腦或根本無，你哩種人都係出少句聲唔好以為自己有腦算吧啦。

蘋果雖然反共值得支持，但啲文筆真係好垃圾。

師兄有好報紙介紹？

邊條乞衣係撚咁俾負皮

上面成班打手，知咩事啦

新聞當然有價
但蘋果嘅質素未令我願意喺睇廣告之餘再課金
錯字多，文筆唔通順，資料性唔高之餘有時仲會出錯
嗰啲「14歲女嬰」「男嬰昨晚已到醫院求診」真係睇到燥
不如課金Hong Kong Free Press仲好

根本你收費就一定係少左人睇，同你講ge相反啦，點樣多一把聲音？

依家你賺緊錢，仲要收費，不惜減少讀者黎最大化利益，就唔好講咩反共乜乜乜啦…

你可以話，佢始終係商業機構，唔通開善堂？岩，所以咪同你在商言商咁講，你收費個item我就唔會睇.

我到依家都無註冊
睇新聞都要登入麻撚煩
睇有線 now好撚過

睇新聞都要俾錢？咩世代
Ok 就算當你撈唔掂要俾錢
但啲新聞咁撚低質點比，平時就大愛左膠泛民打手
成日整埋啲大陸用語，用埋晒大陸詞彙；小三、小鮮肉
叫人點比錢先

蘋果邊值錢
娛樂化新聞就叻
台灣新聞娛樂化都係毒果開始先

訂左無廣告可以諗下, 如果仲係咁撚多廣告 no way

2,3樓會唔會打手得太明顯

True 啦屌
平時免費當睇下娛樂下, 我睇下廣告ok, 比錢就唔該質素高番d

本身已經好耐無用蘋果APP
每禁2頁有彈一個廣告睇條撚呀

我覺得應該要分免費版同收費版

收費版應該要有d 高質d 內容同少d 廣告

前幾年既蘋果仲值得比錢，但而家一定唔會

以前睇報紙原來唔洗錢

連登仔同我睇下，邊條動新聞係你會比錢睇？

你就真係on撚9，yahoo新聞咪又係其他傳媒拎返嚟

真係收費既話蘋果死得仲快
去廣告會員制可能都有得諗下

佢一收
我全家一齊睇01

戒用”內地”呢個詞語我第一個畀錢！！

小學生式平鋪直敍
完全FEEL到係事先準備
跟本無回應到樓主PO出黎既野同投入討論

因為依家蘋果就快捱唔住

以前煮飯燒柴tim呀師兄

請說明之

答你老母咩 我話有電話果陣收錢普及性會好低 係反駁你話有電話就取代實體報紙 電話普及但係如果你玩收錢一樣無人睇

你話咩依家先係開始 9唔撚答8

望望個業績 就知

蝕到仆街，賣資產訂住

除非肥佬黎自己課金比蘋果

大種乞兒

如果安心單報導收一蚊
咁當日蘋果已經賺咗一球

唔會摺

肥佬黎實賣比中資，賺翻筆先走

好撚多打手唔係唔比錢 但做打手都唔好咁明顯啦

感覺蘋果都越黎越似01風格

不過老實講，做老細唔係睇賺蝕，係睇cashflow，大把公司蝕錢都唔執

有人課金就OK

自從蘋果次次都要登入先睇到 已經棄咗
轉咗台睇SCMP 嘢又寫得深入啲 又唔洗錢

想俾咪俾,唔想俾咪唔俾囉,有咩好嘈

自由市場

幾時新聞當左娛樂
基本需求變左做收費

咁我俾錢，你老母全家落地獄啦

比錢？炒撚晒d支那人先啦，比錢睇你用支那文字洗自己腦？
夠膽死二編唔同既新聞但連埋出
一編文係玉米，一編文粟米
玉你老母米

認真， $20 一個月 , family plan 可以4個人睇，可能會考慮下

老實講，apple daily要收錢我會俾

老細大把錢，記者質數係高d

好多香港人覺得網上付款係好難既事，甚至唔識

但唔知點解又識淘佬買野

要俾都傳真社啦

應該同樓主夾時間出post 諗住用頭一兩個回覆帶風向

用支那字仲多過奶共報 少睇為妙

13 17夠唔夠高
定係要29 31

D打手低汁到......

美國報章，香港人仲搶住比錢
而家連美國佬都放棄佢

即係依家煮飯免費？

幾錢都俾

同買書一樣道理，文字有價

最弊無人肯出黎挑戰下肥佬黎

01 如果唔係立場問題，我覺得幾OK

CONTENT FARM

半題外話,蘋果係因為反共少咗好多廣告收益

好撚多打手
比完錢又要睇廣告 袋兩份呀？

0$

其實記者都要食生活 收費都無可厚非

痴撚線冇埋蘋果 邊個爆沙中線偷工減料呀
難得仲有份報紙會爆政府衰嘢
買報紙要俾錢本身就天經地義
想睇免費嘢就繼續睇tvb大公文匯同支那01呀

仲話寧願俾錢訂有線 堅有訂先好講 最多咪去fb睇有線share免費片！

其實課唔課金都有得睇會唔會好d
畢竟一定有好多人唔會想比錢

佢嘅質素唔值得俾錢

你肯為泛民既《蘋果動新聞付幾多錢？

唔係話新聞唔駛錢，只係依家好多行業經營模式都轉變咗，網上新聞其實亦多咗網上廣告收入，同時又減少咗印刷同運輸成本。平過以前買報紙，甚至唔駛錢，一啲都唔奇怪…

到頭來，都係睇市場啫。如果大部分競爭對手都免費（包括以本傷人燒銀紙嗰啲），你唔免費，就要說服消費者，你嘅產品或者服務，有其他競爭對手所無法提供嘅內容…

以蘋果動新聞嚟講，我睇唔到囉…賣盤前嘅信報（依家得林行止專欄有啲睇頭），或者BBC個中文版，我會願意俾錢睇嘅…

唔係為收錢整個訂閱制出嚟托柒咩，嫌IT狗得閒得滯?

有明星做愛片，咪人人俾

冇蘋果爆
你連知都唔撚知呀！
地鐵高層唔會炒哂，而係繼續逗高薪
傳媒有幾重要 點解咁多人唔知！？！
港豬滅亡真係自己攞來

一收錢蘋果就玩完
當有班果粉係會俾

但有班遊離師奶/一大群讀者一定消失晒

跟住蘋果既影響力會直線下降埋

老實講 break even 係緊要既 但應該諗其他方法

炒哂?我地活係唔同時空呀?

上面d 01打手打到出曬面

網上大把新聞資源啦，我洗課金你牙

大陸新聞仲多過香港，我不如睇新浪

大中華毒果必須死

其實好多蠢仔都唔明個重點係邊
仲柒下柒下講到大義凜然.淨係識睇表面

人性本來就係咁,如果唔係今日無線就唔洗咁落力叫人睇佢個迫迫channel啦,真係咁多fans咩,貪免費炸
仲有whats app呢?收左幾耐錢要跪返低免費放返出黎?

由其是香港啦,邊有咁多fans丫,全部向錢看架啦
之前都有post問過,比幾多錢你可以親中奶共
大部份人都係有錢就轉向,如果琴日7婆走出黎話琴晚每人派1萬,要親身拎,你估仲有無咁多人去維園

夾Netflix Spotify 有咩問題？

咁家庭plan係抵wor 又唔係無比錢 你有錢鍾意比貴價你既事
節儉都要比你話係乞衣 你都好野啵

由佢要subscribe 果日 已經unfollow 左

零，比錢訂閱唔係問題，但蘋果就唔想囉

WhatsApp 之前 9蚊1年都嘈話del app

不過咁，收錢個留言區會冇咗一堆白痴3毛

家庭plan同屋企夾咪無問題囉
上連登搵人夾咪乞衣囉
香港人覺得鑽到人地個灰色位就叫做無問題架啦
有比錢就得啦
坐車如果無人捉你班乞衣都比小童價,入到閘就得啦又唔係無比錢

最重要係蘋果新聞d 質素好唔深入
你話佢揭好多料出黎都好，好多時都係揭完就算，無乜深入既專題
請番黎d 記者又on99 咁，出去唔會問到d 咩有見地既問題
點買得落手

分分鐘三毛仲多，黨有的是維穩費

月尾同老細講要出糧，佢都係咁樣答

所以收費版一定要有d 高質內容，免費版就大眾野

岩，有線新聞真係咁多間做得最好，其次係now
但係有線cut 唔到呢下野真係令好多人卻步

正路應該$8-10一日
好似以前日日買報紙一樣

比你老味，又作野文筆又差又多廣告，收皮啦

最戇鳩就係影D明星出軌相就當係驚世猛料，老實關我能事咩

用BBC同蘋果比其實係唔合理
一個係國際級新聞機構，一個主要針對區域性，你要睇國際新聞無疑係BBC好過蘋果，但BBC唔會同你講琴日香港邊條街火災，唔會見到邊位休班警察又犯罪，或者黎緊幾條街又要封路，又或者政府最新撚鳩香港人政策。只睇BBC只會令人對更貼身既事一無所知。

一份報紙係咪全部內容都要關你條nothing事先登得出黎?

要搵幾位手足些牙 好似netflix咁

收皮啦毒果

加入去Apple個News+做subscription可以考慮下既
要我比錢睇佢隻濕鳩動新聞App就不了

即係你仲燒緊柴？

仲要好撚大聲同人講我有比錢架

我意思係，講以前係多9餘
個模式係唔同左，番去以前咁收費都係多9餘

同佢收錢有咩關系？
照你咁講佢收幾多錢你都要比
因為蘋果好重要

俾唔係問題，但係我搵到每個錯別字要扣返10蚊

佢立場不嬲都係反共支持大中華
班編輯仲睇得出好多唔係香港人
打字用蝗語普通話拼音

D 支那報日日有支那條大水喉射住，蘋果唔收錢實唔夠人鬥，到時唯一少數反共聲音都無埋

一個月28-38蚊先有人買
整個family plan, 5人共用$108

台灣媒體全部都係垃圾
無得比較

原來肥老黎賣鳩左 佐單奴

諗住叫佢瘋狂宣傳讀者支持買佢啲底底著 賺番啲錢黎填毒果好過

台灣唔同，台灣係有線電視合法化，先出現名咀治國同CCTV新聞現象，報紙雜誌仲停留係八九十年代style,直到肥佬黎引進壹週刊蘋果日報到台灣，舊有報紙頂唔住先蘋果化，唔可以一概而論

$50 /月 都還可以

吃貨 大媽

認真...要錢唔會睇...
上連登仲好啦

見到留言有人話蘋果訪問中國人就叫內地同胞
平時報道就叫強國人

連太公都唔會用蝗語用得咁多

唔俾

唔俾就係唔俾

好基本，cut 走左愚樂新聞，唔再嘩眾取寵，唔再用支那字眼，唔好再有咁多錯別字
俾錢唔係問題

啱

不了

港豬係咁架啦 8蚊就嗌生嗌死 一餐放題幾百蚊但又無問題
bomba個時都係收8蚊 睇套微電影都比班高登仔圍插

想收咪收囉，整色整水搞咁耐
D100都有人俾錢聽，佢都肯定有人落搭既

港蘋啲動新聞最多就係娛樂新聞，國際版可以一日得三兩條動新聞，而且都係外國奇趣事之類嘅國際花邊；相反台蘋會特登做動畫報國際新聞，而且無論花邊定正經議題都會整片，相比之下港蘋動新聞有啲虧。

不過最有趣嘅係，雖然台灣人口多過香港，但港蘋嘅註冊會員人數反而多過台蘋

蘋果搵料勁， 呢樣係真
但成撚日當娛樂咁賣新聞
真係比唔落

一講到收錢 就個個話寧願比傳真社
咁你地比左未？
人地而家Cut到得返3個人

俾錢都俾傳真社啦

蘋果有時都幾煽動feel
無睇好耐

不過老實講屌一份報紙低質真係無謂，要屌就屌d讀者

你睇下乜新聞最多人睇，就知d讀者想要乜

當然BBC同蘋果動新聞基本上喺睇緊唔同嘅市場啦…我想用嚟比較嘅，係兩者喺處理新聞以及分析方面嘅質量。

無疑，蘋果動新聞嘅娛樂性同趣味性係比較高，但有時未免流於尻噏，亦睇得出佢哋記者同編輯嘅水平唔夠好（有時甚至連基本常識，以至對報導內容嘅考證都唔夠）…

就算我肯俾錢，我嘅心態都係俾錢買娛樂（當睇戲或者俾錢睇體育賽事），講唔上新聞有價…

冇興趣課喺新聞度
咁就話人乞衣

要留番錢飲屎茶, 不了

所以新聞=娛樂
你又知唔知"廣告"為何物

個po咁多垃圾毒果打手，開收費會加人工？

冇娛樂新聞揾鬼睇佢
佢等摺得啦

咁唔好意思，真係唔會訂閱黎睇呢d 咁低質既新聞

有1080p再考慮

現實係唔少新聞唔少一手料係要有資源去跟，好多傳媒平時可能好地地，但唔係老闆親中就係畀中資入左，暫時網媒都未代替到。

係咪我問題 由細細個開始常識已經教
大眾傳媒應該保持不偏不倚
咁其實依家大部分都有政治立場 睇睇下都心淡
睇到好燥底 加埋一大堆個人意見入去

跟住到佢用啲眾取寵嘅標題黎吸引人 實質係啲垃圾內容

以前都會睇下apple既動新聞 去到佢條條片既片頭片尾都有一大堆一嘢既廣告之後 完全放棄呢個垃圾網

sorry for 1999 打得好散
但對呢份垃圾真係無好感

你唔會食屎都要俾錢掛？

蘋果之前 幾百萬幾百萬咁 入落 泛民戶口
咁有錢
唔應該收費

一蚊都唔會俾
睇返上年財務報表， 蘋果呢兩年蝕左8億幾。
去到2022應該會資不抵債， 破產收場。

我地只要一路唔俾錢， 迫佢蝕落去，到佢汁7咗全香港就只會得返大陸報章。
人人愛國，支持中共新聞洗腦

利申： 最憎民主， 咪撚阻我搵食， 收我錢正仆街

覺得睇片好浪費時間
字幕同新聞內容重疊
你出街睇又唔一定會開聲睇驚嘈到人
拎耳機又麻煩
我就咁聽你講2分鐘不如我睇字幾十秒仲快

利申: 好多年無睇動新聞, 睇字多

唔會

其實《蘋果動新聞》唔係指啲影片?點解變咗做成個網上版蘋果日報?

俾錢班傻仔智商有無70
好意思笑人乞衣

替代品咪係東方星島囉

到時就會出現一份同蘋果立場一樣 但係免費既報紙 食左佢條水架啦

害死藍潔瑛嘅垃圾報紙憑咩收錢